(校園 愛情 少少真人真事) 《追尋真愛》

Hello
上次個籃球故唔好意思
爛左尾
今次我決定試多一次
我覺得呢D題材，應該容易寫得好

不過我遲少少先出故，始終我多野做

序

大家有冇聽過自閉症？

應該好多人都聽過，但你未必知道患者的感覺。

其實，係好痛苦的。

「收皮啦！你呢D弱智仔，一世都冇可能有女！」呢句，係我初中果陣，係學校聽得最多的說話。

好多人以為，自閉＝弱智，其實唔係。

自閉的人，只要有人幫助，都可以打開自己的心靈，與其他人共處。

我，就係其中一個。

Lm